"家用" 英文係咩?

有冇人識?

Home use

shut up and take my money

please do not reproduce

唔係同屋企住嘅家用呢?

pocket money

money for my poor family

1/3 of my salary

home use

比家用喎 唔係比利是😂

Household Expenditures

cls ratio

family maintenance?

tea money

Money for mum & dad

Outcome from my bank

my mum and dad is a fucking losers

loan repayment

Deadweight loss

indulgence

Robbery

Domestic

Zero Returns Savings

Great interest of my parents’ little investment

donation for low end population

Medical expense

Translate server error

Lo Mo Mandatory Fund

外國習俗一向唔洗仔女比家用，邊似中國人，邊鳩個會為呢個字起英文

House keeping money

Three K

枉你仲叫自己鬼婆

gimme more & more

駁唔到

Non-mean grant

Giving out my whole salary to my wife

Go home eat dinner

你一夠18歲係咪一豪屋企人錢都唔洗再自己搬出去？係既你咪講呢句

Giving money to my family

Money money home

Non-governmental organization income tax

Take rice from beggar’s bowl

以為樓主講緊家用產品嘅家用

Allowance

rent for home

ate my car

My salary

Ka yung

ATM

Salary tax

Bitch better have my money

Home tax

Refund

2/3 of my income

簡單直接 I support my family / my parents

Loser tax

I go to school by bus

Housing

pay your mum for her living

Give me$

Mun and dad’s long term investment return

Send money home

Why?

allowance

得垃圾中國人 先會覺得養兒防老 正常人生個仔出黎養佢育佢係自己責任黎 冇咁既心就唔應該生 正常係不問回報

Fuck

鬼佬冇家用概念

Heavy tax

Sponsor

How much

睇埋個user name即刻大笑左出聲

Son’s interest

Allowance??

Required rate of return

robbery

the poor who reproduced are PK

tribute

係學術台問正經野但9成都係假膠

great minds

我學左好多野

Seriously, allowance

MPF

How deep is your love

lie

認真 真係要譯到你香港人家用既意思唯有係用filial piety money

Old Age Allowance

Household

Debt

stipend

total loss

Rubbish old allowance

bitchy cash

其實呢...係外國係無家用呢個概念
我係咪認真左

外國冇足個概念 所以冇呢個字

“My parents raised me so I have to pay for them every month when I graduated” money

Debt you never ask to be loaned

呢個post d回覆好正

Get out you son of the bitch

Symbolic violence

pay for home

Who give you rice eat?
Who give you clothes wear?

home allowance

Show me the money

Rape my salary

All in

I pay for the bills

month month clear

burn the money